Title: Những nhà Phát triển và Bảo trì Debian mới (Tháng mười một và mười hai 2018)
Slug: new-developers-2018-12
Date: 2019-01-08 14:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: vi
Translator: Trần Ngọc Quân
Status: published

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây nhận được tài khoản Phát triển Debian:

* Abhijith PA (abhijith)
* Philippe Thierry (philou)
* Kai-Chung Yan (seamlik)
* Simon Quigley (tsimonq2)
* Daniele Tricoli (eriol)
* Molly de Blanc (mollydb)

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là người Bảo trì Debian:

* Nicolas Mora
* Wolfgang Silbermayr
* Marcos Fouces
* kpcyrd
* Scott Martin Leggett

Xin chúc mừng!
